委內瑞拉証明左槍權係好重要

遲早到港豬

閱
上一頁

香港咁多痴線佬 政府未做野 就已經俾d痴線佬滅左族啦